對家極怕爆眼呢單野，係超級核彈級！文宣不能停！！

先唔講今日咩散水分化。

我今日見到藍絲瘋狂極速廣傳假新聞，
咁耐以黎未見過對家做假新聞咁快，咁齊心、咁多角度。

612 未見過，721 未見過，唯獨是呢一單。完全係有組織有大台有人指使要全力洗白。

原因只得一個，呢單野既威力係核彈級別！

平民被瞄頭用槍射，係戰爭罪行，係謀殺！！佢地急於洗白，証明佢地真係好驚呢件事發酵！！

我跪求各位手足，在你廣傳今日d謠言、fact check既時候，用十倍努力去將焦點擺o係721警黑 同埋尋日女first aid被爆眼！

無論做咩行動，和理非又好，勇武又好，散水又好，包圍又好，都要記住：

毋忘721
黑警還眼
光復香港
時代革命

811

幫推呀！要海量文宣應對假消息呀！！！

幫手傳去文宣組，要海量文宣針對性應付假消息！！！

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

光復香港，時代革命

煲撚大佢

核彈級別又未到
我覺得係因為中立撚淺藍 都係感性動物
見到個女仔咁慘 好容易轉向 先出文宣出得咁快spin走黑社會責任
唔想再見到任何一單悲劇去換取班撚樣轉向
但犧牲左既就唔可以白白浪費

手足幫手推爆佢，唔好掛住互片啦！！

pish

721 811

因為成粒布袋彈卡撚住眼罩，無得走！射催淚彈都係得個傷口加地下一個彈殼。呢單野佢地好驚！！因為全世界人都會同情！

幫手推！要多d文宣！！

推一推

呢個文宣一定唔可以輸

推 做文宣

Push

認同 仲有警犬記者會死口唔認係自己友打到，擺明認左係好大鑊

多謝建制五毛央視幫手fact check

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

標題字眼 設計對白
政府洗白
當人老懵懂

黃絲警察射中示威者 身不由己

警察人員被禁聲 不許泄露真相 否則被調派沙頭角羈留所

解放軍集結南下 怕外國勢力宣揚事件

廣傳俾文宣組！！！

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

q

咁多核彈都炸唔死人 721又核彈呢個又核彈

推

so？

日文文宣！

pishhhhh
明日機場仍需要大量文宣
推爆單野
還女義士一個公道

以眼還眼
血債血償

pppppush pppppush pppppush

香港人 養佢一世

721

811

開始見到多人做啦！！加油呀大家！！！！唔好俾佢停！！！！！

推啊

[緊急][國際法] 請立即停用戰爭罪行呢個字

Friendly remind